又到了畢業季，不少畢業生將要面對找工作的問題，桃園縣政府推出幫助青年就業的方案，除了規劃免費專業課程，還媒合企業與求職者，媒合成功的青年工作滿6個月，最多還能拿到2萬多元獎金。 年輕學子穿著學士服在舞台上熱舞，為記者會揭開序幕，也為了保障青年就業，桃園縣推出「青年安薪就業」方案，搭起求職者和企業的橋樑，受惠的青年們，一畢業就找到工作，難掩興奮。 桃園縣政府好康大放送，與企業媒合成功的青年，在同一單位工作滿3個月，可以拿到9000元獎勵金，滿6個月，可以拿到1萬2千元獎勵金，最高可申請2萬1千元，鼓勵年輕人不要輕易的換工作。 照顧青年就業，補助職災家庭子女就學，幫助弱勢家庭走出困境，同時也為下一代尋找新出路。